戒賭揮手區

賭到個個月part time錢都冇曬，仲差人幾錢蚊，決定每個月只賭500算

出糧好似出俾馬會咁，屌佢老未

今晚500 聽朝變5000

500之後又500

跟我買 個個月多5000蚊洗

第二關OK

其他難講。

頭關角球睇運 大炒就好難大角
尾關唔覺得客隊今場入到波 要皇馬炒4球不如買上盤

小小意見 祝師兄好運

利記上場主場都踢成咁 我估今次會強攻
但係今次主隊一定會死守
上次單邊角都18-0 加上有睇利記即場都知成隊節奏其實係勁快 今次仲要強攻 破10角唔係難度

紐卡素唔洗講啦 係英冠打橫行 入得波同時都會失波
贏就贏緊 但2.5大好似好分啲 伯明瀚都識入波
睇返伯明瀚近10場大波都有7場 今場大波波唔難

皇馬岩岩40場不敗紀錄收皮
今場有機會係佢地嘅低潮 分分鐘後防屢次出錯比客隊入波
但低潮都會入到波 我希望博佢3:1 客隊都有波入